(台測)怪形1-2 蝙蝠俠2

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一群科學家在南極洲做研究時，遭受到某種殘暴怪物的攻擊，最令人害怕的是這個怪物可以將自己複製成像是人類等生物的生命體。哥倫比亞大學的古生物學家凱特洛伊博士得知這個發現時，決定離開實驗室，遠赴南極洲展開調查。
同行的還有桑德哈佛森博士和亞當，他們一起加入由艾德華沃納為首的挪威研究團隊，此團隊在偶然間發現一個埋藏於冰層已久的怪物，於是，他們將其挖掘並做簡單的實驗，沒想到卻讓怪物脫逃。因此，凱特博士和直昇機駕駛員卡特及其飛行搭擋詹姆森要一同阻止怪物繼續傷害無辜..

2.一日，兩名挪威人駕駛一架直昇機，在南極洲的凍土地帶上瘋狂追殺一隻愛斯基摩犬，這隻狗好不容易逃進了美國科學家的研究站中， 其中一名挪威人因錯誤被手榴弾炸死、另一名挪威人因固執地追殺那頭愛斯基摩犬時、同時誤傷一位美國探察隊隊員、結果被美國探察隊的隊長射死。令此事成為懸案。當晚，在美國科學家的營地中，那隻死裏逃生的愛斯基摩狗竟突變為怪物，攻擊營地中的狗與科學家，他們這才發覺，它是種來自外星的變種細菌，在殺害其他生物後，便模彷起被害者的外形..

3.一夥戴著小丑面具的搶劫犯打劫了高譚市的一所黑幫名下的銀行，每一位搶劫犯在搶錢途中都因為貪念而自相殘殺，而主謀「小丑」本人剛好一同藏在搶劫犯中，最後僅剩一人的他直接捲款揚長而去。經過此事，蝙蝠俠、警察隊長詹姆斯·高登以及一位新上任的檢察官哈維·丹特，決定結盟合作清除城市所有的犯罪組織。身為蝙蝠俠的布魯斯·韋恩逐漸對丹特的正義感以及使命感打動，於是決定募款支持他的職位，認為丹特是未來能夠代替他守護城市的「光明騎士」。布魯斯同時也為了和青梅竹馬及檢察官瑞秋·道斯重燃舊情，協助丹特以便正式隱退，即便當時瑞秋已和丹特交往..

4.

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野